淨係懲罰出名既黃店，咪仆街囉

其他冇咁出名嘅黃店就唔幫襯，仲話要建立黃色經濟圈？

好少人講